多謝香港警察

最近幾個月因為濫捕搞到好少人出嚟，而今日旺角靜默大遊行， 黑警分唔到途人同埋遊行人士，濫捕路人， 又亂封行人路攬炒商舖， 正正為抗爭運動提供突破困局嘅最佳方案:
每個禮拜六日係最多流嘅行人路搞靜默遊行，唔嗌口號，唔帶標語，唔出行人路，彩虹戰衣。

Q1: 就算喺行人路遊行黑警都會照樣濫捕 圍捕咁點算？
A: 參考今日經驗，彌敦道至少有一半係途人，黑警根本分唔到邊啲人係遊行，邊啲係嚟行街。如果佢要拉嘅話，即係起碼有一半機會拉到路人。 咁樣濫捕搞到淺黃轉深黃，中立變淺黃，淺藍變中立，全民變黃唔係發夢！

Q2: 有便衣狗混入遊行隊伍點算？
A: 靜默遊行最大好處就係混入途人當中。只要你唔嗌口號，唔帶標語，唔行出行人路，狗係冇可能分得出你係唔係途人。如果連續幾次遊行都係咁嘅話，狗拉人嘅機會係會越來越低(除非想將全部途人變黃)，意味住靜默遊行嘅安全性會越來越高。

Q3: 遊行途中黑警封咗行人路點算？
A: 如果成條街都冇人嗌口號示威，啲狗無啦啦封咗條路，搞到商舖落閘， 經濟攬炒嘅責任就喺黑警身上。 成條街冇人嗌口號黑警想入示威者數都冇計， 啲商戶自己都會睇到。

Q4: 靜默遊行冇人嗌口號舉標語有乜用？ 同平時啲人行街有咩分別？
A: 如果出嚟遊行嘅人數少當然冇分別， 靜默遊行最大目的就係提供一個最安全嘅途徑，等之前驚被捕嘅人出返嚟， 搞多幾次就會開始越來越多人，如果十幾二十萬人喺彌敦道嘅分別肯定同平時禮拜六日好唔同， 全世界國際媒體都會知道香港人再出返嚟團結抗爭。

Q5: 點肯定靜默遊行啲狗唔會次次都拉人？如果次次都拉何來會多人出返嚟？
A: 狗唔再拉人就會越嚟越多人出，如果照拉令到少人出嘅話，狗拉中途人攬炒嘅機會就愈來愈高，公我贏字你輸

Q6: 如果最後太多人出嚟搞到要逼出行人路點算？一行出馬路啲狗就會驅散。
A: 如果睇到連續幾次都越嚟越多人出，就可以喺另外幾個最多人流嘅地方同時搞。 最理想嘅情況係有足夠人可以喺全港18區同時進行靜默遊行。

Q7: 多人有咩用？就算靜默遊行過百萬人出嚟中共港共都唔會理你。
A: 抗爭咗超過一年， 大家都知抗爭從來都唔係為咗乞求中共答應啲咩。依家全球逐漸覺醒圍堵中共， 大遊行嘅目的就係向全世界展示香港人對抗極權嘅決心，唔好令外國人以為香港人已經放棄，人數多嘅遊行喺國際上係絕對有效。

Q8: 就算靜默遊行安全又點？可能越搞越少人出呢？
A: 上年連續幾個月有不反對通知書嘅遊行至少都有十萬人出嚟，而今年元旦民陣遊行都有過百萬人。 我相信時間係唔會令出嚟嘅人少咗， 小小嘅原因主要係驚左圍捕， 驚嘅人睇到靜默遊行係安全自然就會出返嚟。 如果大家唔係因為驚，係因為覺得出黎冇用而唔出嘅話，咁我只能夠講香港人唔配有民主自由。

有個隱憂係開始多人嘅時候
有便衣狗喺人群入面叫口號
我諗啲人都會跟住叫

有人嗌口號就提提佢唔好嗌

之後邊個跟住叫就拉邊個，幾個星期之後就無人再跟隨

靜默遊行同平時行街有咩分別

作用係咩?你行街，我咪俾你行，咩都唔駛做

靜默遊行都唔得既話街舖等執柒都似

然後每個六日黑警彌敦道無差別拘捕途人

睇Q4,Q7

Q1,5 解答咗呢個問題

答案係Q4,7

話明靜默遊行就唔會嗌口號,嗌得口號就唔係自己人

事先講咗係靜默遊行應該冇人嗌， 就算有嘅身邊啲人都會提醒佢唔好

前題都係唔好捉鬼， 大隊唔跟住嗌佢一個嗌都冇意思

當行街

推

唔錯 逼班傻閪港豬出嚟遊行冇乜可能
但係佢地同藍絲都冇可能放假唔去街
出到嚟揾埋呢兩班人充撐下人數
根本就冇人分到佢地行街定靜默遊行

倒轉黎撚呢招好

推 7.1大遊行 tweet國際戰線 黃色經濟圈

Push

push

有d似玩心理戰果d小遊戲

等啲popo做野唔係 唔做野又唔係
草木皆兵

yes

根本唔明顯，旺角多人又話係遊行

呢招真係天才

無啦啦多咗咁多人點會唔明顯

btw樓主你個標題真係要執執

星期六日中午油尖旺點會唔多人

tui

平常用開正常標題冇乜人入嚟睇

街邊好多多謝黑狗文宣

彌敦道多幾萬人已經差好遠， 可以參考下之前九龍遊行

只要有信念，大家會彼此之間感應到大家

幾好主意

幫幫手 手足整左個國際channel 需要更多subscription, 分享及like

up

每個禮拜靜默一次

和你Shop + 靜默行

靜默遊行係高招。

軍事奇才

push pls

真係要好有共識先得
d便衣警甴最叻帶頭搞事

如果大家唔係因為驚，係因為覺得出黎冇用而唔出嘅話，咁我只能夠講香港人唔配有民主自由

樓主標題令人好不安

唔叫口號冇存在感又打唔到咭，不了

7.1 見

推啊dllmch

我行下街之嘛 咁都有罪？

想深藍屋企人朋友轉軚變黃
不妨靜默遊行嘅日子約佢地行街
等佢地見識吓黑警濫捕

7.1見

push[member][member]

其實靜默同口號遊行交替出現
變到草木皆兵都有佢用處

冇錯，去銅記旺角呢d人多既地方，本身已經有一千幾百個真路人做掩護，只要空裝同唔好叫口號就好安全

有本事就拉哂成個銅記，我睇你d狗屋夠唔夠位坐，d文職狗應該都多野做到變埋黃

巴打你個名

所有人同一個方向,好難唔明顯

講到明靜默遊行，
叫得口號嘅一係on9，一係鬼

捉佢地出嚟就啱

個個AI 遊行

P推！

好認同！

唔好捉鬼

D狗咁鍾意撩事鬥非
點會有得你就行丫 企到熱熱地總係要搵啲野發洩吓

你諗吓 太子 尚德
連拜祭都唔俾呀

標題on9 正常標題過千正皮

有用！推

Q1,5

今日冇出71見

草木皆兵

大家要出街 記得唔好拎靚電話
最好係 上唔到網果D

推啊

大佬我行街架你唔好喊口號害我啊

推e個

用開正常標題冇人入嚟睇

A

以後條條街都靜默遊行

比較擔心係佢ss mark咗身份證
出多幾次，見你mark身份證次數多
就拉你

你o岩o岩訓醒？邊個話俾你行街？冇睇到今日彌敦道鳩拉，真係行街既一家大細，個老豆都被拉上狗車？又冇睇到早兩日元朗Yoho Town，老豆同個仔去商場鋪頭買玩具，都被狗用胡椒噴射罐指住個頭？

大把港豬藍絲禮拜六日出旺角行街食飯

的確如此！我地唔好過！大地產商、大業主都唔會好過，唔好以為奶完共就保佢賺大錢，冇人行既街，邊有人願意租鋪做生意！

有另一樣嘢要提返
就係開始同完結嘅時候,唔好停留喺一個地方太耐
要keep住行先會安全

S

推！

靜靜雞

P牌推
係時候做定文宣 71前要達成到共識

繼續L狗

唔使提嘅

佢有勇氣做鍾意跟就跟唔跟就唔跟

同一樣野唔好玩太多次

總有人忍唔住

我覺得有道理

推 真係冇得輸

殊鳩佢

幫push

有咩問題？班狗郁手又死，唔郁又死， 破解唔到

當初搞完和你sing都係咁講，最後係點？

推一推

第一次就好心提提佢， 再唔聽就由得佢自己一個叫，自然就會停， 係便衣狗叫嘅就由佢哋自己鳩吠

可以試下 但希望無人嗌口號 你知唔係個個睇連登

最重要係可以真。攬炒，將啲離地香港人一齊受死，冇得再發白日夢，我啲fd日撚日馬照跑舞照跳，平時得把口黃，我好撚想黑警濫捕捉鳩佢地一次，等現實刮佢地一巴，希望刮鳩醒佢地。靜默遊行，真攬炒既第一步。

和你sing 全部人喺同一個地方，好易畀便衣狗mark度， 靜默遊行係同其他途人一齊行，好唔一樣

搞手要事先講明，好似今日咁樣

冇錯

只係覺得唔好諗住今次得，就不斷loop，次次一樣，對家實諗到方法破解
況且今日都拉左5x個

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup片:

睇片:

backup相：

睇相 :

麻煩各位巴絲幫手backup

P

今日拉咗嘅有唔少喺途人， 靜默遊行已經係最低風險最低成本嘅方法。 最大嘅目的都係keep住抗爭溫度，如果有更加好嘅方法都可以代替。

彩衣

(行動)國安法立法之後10點鐘鳩嗌可能係唯一安全既表態模式

國安法過咗可能以後每次遊行都係要用靜默形式進行
全部人著黑衫靜默抗議得唔得？
咁樣可以俾人知道大概有幾多人遊行

有point

全民行街

Q2.1: 有便衣狗混入遊行隊伍嗌口號點算？

求下你地出番嚟今日得番好多中年人 有個成頭白髮唔係好行到既婆婆都出真係忍唔坐哭𠹌咗

推呢個

推爆你

71維園見

其實呢招係要逼到啲狗發癲濫捕，所以最好唔好帶任何嘢。

香港人創意度 100，旁敲側擊技巧 100

當全部人黃哂 咁又有咩用？
你要犧牲幾多人，當中大部分黃
先令全部人藍變黃？ on9999

係

畀人截查嘅機會會大啲， 個人認為彩虹戰衣都冇問題

7.1用呢個啦

如果咁講嘅話，係咪即係以後都唔使出嚟？

好

係有道理

其實你要明白唔駛捉鬼嘅前提係個個出嚟抗爭嘅都有返咁上下獨立思考能力，加上而家已經唔係好似上年咁要保護勇武，如果而家都唔再處理呢個問題，咁所有嘅運動都會被呢啲on9/鬼搞散

就好似今日為例：
你唔捉，佢叫->其他人blame 係搞遊行嘅人搞到佢地->討厭示威者
你捉到，佢敗走->活動成功進行->其他人blame 係搞popo搞到佢地->討厭popo

明未？

靜默遊行一開始見到仲諗住笑9呢個遊行本末倒置 點知係香港呢個咁撚痴線嘅地方竟然係好好嘅方法

一定要標叫嘅人出嚟，
等佢/其他人唔敢再叫

Tui

即係無聲抗議

表面睇好似無分別 但大家都心照

7月1見

[行動POST] 71 七一前一定要知嘅兩件事。

所以前題係大家要有共識， 雖然呢個問題都係一大困難

今日我都分唔到邊d人係真行街
利申 我真行街

咁捉到之後點

Pish!!

pish

你仲係停留咗係一個覺得警察唔會鳩拉人嘅思想

但謹記唔好濫用同一招

有用推

疫症當前，你戴住口罩，
佢聽到有聽又點？真係你嗌？
我口臭，𡁻住香口膠，自不然就咀郁郁。
吹咩？

到時見啦

Spin 到嗰日出咗街嘅人都計數就啱㗎喇。

收到

你睇清楚個post先， 我冇咁講過

冇錯 捉到咁點？

有意義po

值得參考 推

美國國家隊，英格蘭國家隊d波衫可以着返出哩了

721831101111

好襯你個名

你冇可能令到全部人都有共識，
總會有人係on9／會搞事，
所以只有咁做先可以逼到啲人follow 你做嘅野

捉到咪拉走佢囉，重問

突破點

推呀

如果係自己人會聽勸

strong

永不放棄

推呢個
多謝各位支持
71繼續行

標題黨

內容搭夠

聽得勸嘅咪識思考囉，
問題唔係個個識丫嘛
好似上面咁都有人可以問「捉到又點」就知啦

幾時問埋：
有200萬人出嚟行又點？
阻止到國安法唔立又點？
剩係識問又點又點，係啦個個都知之後應該點啦
屌

Q

陳雲上年提議過類似既野(流水社運的原則)

要推啦屌

ok喎

可試

今次靜默係者，咁平時係咪要捉鬼？

高質標題黨

捉鬼已經試過累死人都未知死

推一推 討論下都好

挑，咪講緊靜默遊行要捉囉，
邊忽有講話其他行動都要捉鬼？

諗得太完美 一定有便衣帶頭壞搞事
or 有藍絲打人 到時黑警一定借題發揮
不過又如何 我都會照岀

弱智，
捉鬼累死人係因為當時捉會搞到勇武先唔應該捉，
今次捉搞得到邊個？累到邊個？

用下腦啦屌
所以咪話到而家都重係有人唔識獨立思考

非常好既整合
push

借位一po

今日的靜默遊行，讓我想起呢班人

聽樓主對今日的靜默遊行有點看法，咁啱我都有一點對follow-up measures的見解，唔知你方唔方便入來，大家集思廣益呢？

Pish

我覺得靜默遊行仲有個最大好處係創新
我地睇返舊年外國報香港示威好多都係新活動，佢地未見過，好似人鏈，和你shop同埋和你飛等等

好多外國少左報香港示威其實除左肺炎同人少左外，仲有就係開始一式一樣既活動令佢地有審美披露

係新打法，好大機會係我地突破嘅變陣

冇錯
有狗就上行人路
冇就行出馬路

同意。我覺得唔應該標榜唔捉鬼。
鬼，係有需要捉，最緊要唔好亂捉，相信大家會觀察同判斷。
因為有鬼，真係為每一次嘅活動帶嚟麻煩同陷阱

如果仲要標榜唔捉，對家更加肆無忌憚
謹慎觀察，見唔妥就要試探

好似幾好

可以參考元朗821 第一次嘅靜默集會
基本上有共識邊個嗌口號就“噓”番佢
得佢講冇人接

agger

掉番轉諗，警察咪由你行囉

鳩嗚團ver2020

想講下Q7
對抗極權既決心 香港人真係有咩？
人地掟我地d 人落街 我地就唱歌悼念
"抗爭"左咁耐 黑警一個都冇死

問題係點樣俾到國際知你係遊行緊？？人哋都可能只係覺得香港好似無事發生出嚟行街喳喎

呢個值得pin!!!

呢招先高
唔嗌口號，唔帶標語，唔出行人路，彩虹戰衣

popo 9 拉就會上到新聞

有23隻狗

咁樣都腳趾避沙蟲 我真係冇眼睇

最好係全部人一齊望住佢 咁隻狗自然知瀨嘢

特破9拉

pushhh

突破先啱

事不過三
無謂太樂觀
靜默遊行咪即係當年鳩嗚團

香港問責法 篤灰指南

咁都只係黑警濫捕上新聞 人哋未必明我哋係抗爭緊

事前有文宣
事後有新聞
做好自己先, 再諗點樣宣傳到外人都知

如果足夠多人, 有一個地區出現大量人沿住條路行, 都引起注意啦, 有鏡頭有報導

戰術post一推

呢樣野就要靠傳媒既領悟能力
同埋國際戰線既功力

下次靜默遊行

一齊出去買袋野抽住行

揭露警察濫捕就夠，
記者一定會搵得返係因為有遊行先會搞到咁

重有就係上面巴打講嘅方法對付on9仔／鬼：

>最好係全部人一齊望住佢 咁隻狗自然知瀨嘢

>可以參考元朗821 第一次嘅靜默集會
基本上有共識邊個嗌口號就“噓”番佢
得佢講冇人接

71一於變成港島第一次靜默遊行
好明顯見到啲狗冇目標即刻部署亂晒

會tk 要有共識咁做 講明唔跟嗌

幫推

認同！安全又可以攬炒

馬照跑，舞照跳，街照行
著鍾意既顏色衫，同fd細細聲傾計，一路行街買野

我覺得嗌都唔緊要，冇狗嘅時候咪嗌囉，你遠處見到狗，收聲都仲嚟得切。

Pushhhhhhhhh

支持靜默遊行

重係有人唔明....
冇人嗌而popo 9 捉->popo 搞事
有人嗌而popo 9 捉->遊行嘅人搞事

你嗌唔係popo 聽到，
係嗌畀其他街坊聽到呀

邊個嗌口號仲要噓番佢
咁呢個畫面都幾撚可悲

我係狗同中共既話會用一招破解
呢啲咁「聰明」既遊行:

既然你地都自我封鎖到遊行都唔似遊行
有人嗌口號仲要俾人噓番轉頭
咁我成全你 真係唔需要再捉你
呢個畫面夠好睇
文匯報拍低佢第二日仲可以寫成反國安法既人不得人心

好似鳩嗚團果班人咁 其實真係唔捉都冇所謂
因為真係廢既 得佢地以為自己引起國際關注

你真係重覺得喺一個一早叫人唔好叫口號嘅活動中，叫口號嘅人係自己人？？？？？

問題係一有人叫，方圓幾米內既人就有可能被charge非法集結

popo 忍得住唔捉先講啦

點解會9捉->嚇到你班人唔敢出嚟，
佢唔捉＝更多其他人會出嚟(因為安全)

其實咁多次活動都係㗎，
popo 乜都唔做咪乜事都冇，
問題係佢地唔會乜都唔做丫嘛

7月1 維園見

smart
very smart

係咪都話非法集結㗎啦，
你試下搵一日有人推話要喺OP入面遊行，
popo 會唔會企哂係OP 門口舉旗？

同意、支持、一齊做

Can wor

草木皆兵同popo 放便衣搞事既效果都係一樣
令到對方唔知做唔做好

不過今日睇live 都係好多人叫口號
同叫人黎拉你一樣

果個人係都要叫既 唯有同佢保持距離
始終狗既鼻係靈 但耳仔唔係

希望下次多幾區搞
呢招幾有效
成個香港齊齊玩國家恐怖主義
狗行到邊
邊度就有恐怖襲擊發生

兵不厭詐

大家忍下把口

我覺得「濫捕燒到去藍絲/普通人身就會令佢轉黃」呢個諗法好似樂觀咗啲

篇文好似樂觀咗啲

其實 我覺得香港人抗爭真係好多新方法
一步步咁進步 由一開始 到有黃色經濟圈 到而家靜默遊行突顯黑警濫捕 真係好有創意
好欣賞我地香港人

洗系理文匯報咩 我地做咩行為都會比大陸寫衰

記住 遊行唔係比大陸睇 係比國際社會睇

搞星期一著黑衫/星期二著白衫呢D類似的無聲行動係國安法下的安全做法

推左先

有道理

G持

最理想嘅情況係有足夠人可以喺全港18區同時進行靜默遊行。

18區

推！！！！

出黎冇用而唔出嘅話，咁我只能夠講香港人唔配有民主自由

你玩多2次,班狗就唔撚會再理你架啦

人多就安全

push
新式遊行方法

完全情況下可以即轉陣再快閃

9拉

71見

I mean 班狗 都係會9拉... 直接搵後生落手...

齋遊行根本唔太影響
經濟
係死黑警一出來
反而攪到無生意做，無人出街

推唔到之我死都要推

多謝黑警

望住呢個po
對香港嘅未來感到絕望

宣傳左成年嘅black bloc
可以倒退哂

呢種玩法 最尾得和理非參與 行得前果d逼住退休
一定係有抗爭 靠和理非見狗就調轉頭跑 靠推高被捕人數 就可以贏啦

自己嘅家園自己唔保護 將責任射比外國
d人被咬 唔知幾多個係手足 幾多個係藍/港豬
ff被咬嘅多數係港豬/藍 無視其中可能被咬嘅手足

唔係諗點樣減少被捕嘅自己友 而係諗最好大包圍多d 咬多d藍/港豬

好撚耶 香港人

唔叫口號咁一齊唱歌囉

冚家 hi hi hi
冇銀用又要躝街

實有人帶頭行出馬路
然後又一班人跟

不嬲抗爭都係心理戰，不過呢招壓力無咁大。

講到自己好似唔係香港人咁

靜默遊行

推！！！

支持

加油

唔同時間有唔同做法
你家陣 black bloc 有乜用 ?
行出嚟叫人拉你 ?
夠講左成年 Be water, 爬山各自努力啦..

補充
可以試下用靜坐嘅概念
一堆人一齊靜默行/慢行/企
個氣氛應該幾震撼

呢個方法會唔會令人更憎我地?
你放曬風靜默
搞到其他人
好多野都唔係得一面呀

好多人覺得嗰日無事發生，無大型衝突，無大圍捕，嗰日就係失敗，令到部分人完咗成日留喺一個地方，最後就俾人拉

所以唔應該再有要有衝突有犧牲先有意義呢個諗法

靜默遊行呢啲on9活動都有成二千幾人正評唔怪得之香港人仲未有民主。

我淨係見到有個戇鳩搞手本住攬炒精神諗住所有人都落鑊被捕就最開心，然後有啲冇腦fans跟隨啫。

靜默遊行，你唔出聲同行街有咩分別？
咁做同騎劫其他唔係遊行堅係出嚟行街、食飯、睇戲、買衫嘅人又有咩分別？

不如咁講啦，所有今日有出街嘅人都係抗爭者，都係黃絲咪最開心囉。

懵撚，瞓撚醒未呀。

推推推

人哋同你諗法唔同又要迫人其實都幾難。。。
正常藍絲港豬知道邊區有事都唔留啦
見到警察示威者都唔會逗留啦
點捉到佢哋先

就係冇分別, 六日放假出街幫襯吓黃店又唔犯法

彩衫唔會比狗咬？
當初點解要black bloc？係因為和理非話自己係盾 要cover勇武做野
black bloc唔係用黎令和理非不被捕 係用黎保護勇武 而勇武係為左對抗班狗 令班狗無餘力咬和理非 甚至擊退班狗

如果單靠和理非彩衫就可以贏 近日活動唔會全部兩位數三位數被捕

be water？動如水 堅如冰 能進能退 能聚能散
單靠和理非 做到上面幾多？

爬山各自努力？前提係你個努力唔會搞到其他人出事
出反對通知書 d人唔敢出
濫捕 唔敢black bloc
抗疫 唔出 比時間班狗查 清算完一個又一個
國安法 退工會
而家叫口號都唔得 就靜默遊行 然後ff話咬到好多藍c港豬 比到畫面國際睇
唔好玩啦 今時今日咬藍c港豬 佢會變黃？變左黃又會行到幾前？呢d畫面對國際又幾有用？

be water我就睇唔到 我淨係睇到香港人一昧退縮緊

每星期行街式靜默遊行，行街式逼爆條街，係真係要逼爆
話俾全世界知即使惡法支共壓境，香港人依然掙扎反抗，你做得越多，人地先有子彈！

認同係好方法

上年6月我地就提倡be water
目的就係想我地知進退 係未來嘅日子因著唔同形勢 可以有各種創新嘅諗法去應對難關

Empty your mind, be formless, shapeless, like water.
Put water into a cup.
Becomes the cup.
Put water into a teapot.
Becomes the teapot.
Water can flow or creep or drip or crash.
Be water my friend.

就係要令班狗草木皆兵 點會比機會佢地去分呀

「如果佢要拉嘅話，即係起碼有一半機會拉到路人。 咁樣濫捕搞到淺黃轉深黃，中立變淺黃，淺藍變中立，全民變黃唔係發夢！」
依個已經唔會成立 藍絲只會覺得係班搞事嘅人搞到佢俾人拉
利申之前已經聽過藍絲話啲人搞事搞到佢吸到tg

有料到 旺角行街消費刺激經濟

PUSH

咪撚好似毛魔咁講埋d鳩野啦

幫手推

唔鍾意個標題

mon po 狗 屌你啦
屌你老母死差佬

Keep moving keep silence, keep moving

我覺得可以試吓
係驚有人忍唔住叫口號同舉標語（琴日都見到有）
班黑警就圍捕附近既人
或者便衣狗專登做依啲動作
引自已友圍捕

但無論點都值得一試
希望7.1都可以咁做

唔好屌狗

啱呀

次次大圍埔都係因為磨爛蓆唔肯走

無懼打壓 不斷轉型 堅持到底

而家唔係啦 隨機封鎖線拘捕交人數

臥底曱甴就肯定唔少
要嗌就由得佢哋幫手嗌，反正曱甴都唔會拉自己人

當初和理shop嘅目標都好似係咁結果

另外71有冇可能用返呢招再試下？

呢個要推

可以大大減少自身傷害 藍絲都咬 經濟又可以攬炒

我有問題，如果癈藍癈老攞刀出黎展示高尚情操，咁咪會搞起混亂和危險，到時又點算呢？

Tui ah

唔好停留阻塞通道

唔係玩分化，但狗唔鳩拉仲係狗咩

呢個勁

狗海量SS 點解決？ 封路唔聚到人點解決？

要有文宣解釋我地係靜默遊行

捉咩鬼姐
好多真係黃既途人（佢地本身唔係遊行）見到班黑警忍唔住叫口號
咁佢地係米鬼

======
黃channel撐得好辛苦，可以幫手subscribe嗎？
⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️

你呢個先係重點

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你 五大訴求，缺一不可 撤回修訂，不撤不散 撤回暴動，釋放義士 警黑勾結，獨立調查 落實承諾，實行普選 光復香港，時代革命 616 721 811 831 10.1 11.11 香港人報仇 #newwestberlin

但係提左佢咪露左自己出黎嘅目的 如果佢係自己人就話冇事姐 但佢嗌得就好少機會係自己友 自己唔好出聲 當有個癲佬係度嗌會唔會好啲？

掂
警世文。。。推

從來冇諗過改變人想法，除非你係老師，宗教，政棍
我要既係一齊承受極權嘅拳頭，藍絲港豬黃絲全香港人，希望大破而後立，依一方面人民係相對被動，引用梁天琦一句，”破壞制度既從來都係當權者”
普通人無權無勢，攬炒的思想和動作更多既係用作加速，例如消費態度和強度，依一年黎我諗大部分香港人既消費都開始改變，唔多唔少變得謹慎，變得理性，香港本土消費慢慢轉型，慢慢減少，依個趨勢係會好似滾雪球咁，慢慢變大，最終不可收拾，進入經濟寒冬，到時就會重見97，08，什至比這嚴重
拉遠了，簡單來說，當靜默遊行依類旗幟不分明，難分的我嘅抗爭示威變成18區恒常活動時，一直好用的濫捕效果就會減少，這樣就會把抗爭帶入平民
就像6月的立會佔領，你可以唔去附近
721之後的日子，夜晚你可避免出門
831之後，特殊既日子唔去市區
10月既18區開花，你好彩冇食到煙，你屋企不在受影響範圍
11,12月夜晚自我宵禁，敏感地區如連儂牆等一律不經過
等等
但到了抗爭運動真正融入生活，政權可以點捉？個個都係市民，你加大壓迫加大濫捕加大限制加大控制，只會更突顯搞亂個社會係政府，會指責黑警既可能只係200萬既黃絲，但我相信指責政府既一定不分藍黃，除非你係紅，有得利益的紅
如果政府最後選擇加大控制，例如加強限聚令，特殊時期宵禁，司法立法執法的加強，什至如不惜損害自由，在特殊日子禁止出門如七一，十一等
咁你話喇，唔係攬炒係咩？到時受限制唔再係黃絲獨有，係所有市民不論黃藍紅
起底睇到你話你係理性藍絲，所以回應長左少少，你所講既運動有慢下來，無可否認，係有，不過更多既係開始地下化，係大眾目光消失，係現階段政府對抗爭的壓迫力量所引致，好多事情和人都回歸各自崗位，將抗爭生活化，唔係唔反抗，係敵強我弱，只能先保留實力，好老實，我並唔認為短時間內能實現成立真港人治港的民選政府，宏觀韓國40年抗爭台灣30年抗爭孫中山13年革命，香港才迎來第一年，我認為香港人已經做得好好，值得肯定抗爭的成果，未來仲有第二年，第三年，第四年，以至追上台灣韓國和西方的民主發展，希望最後能做到香港由香港人決定，唔知你贊唔贊成一個由香港人選嘅香港政府呢？

係時候再進化

手動正評
支持靜默遊行，真正嘅‘行街犯法咩，忠誠勇毅sir？’

Up

good analysis.

叫你戴個口罩去銅鑼灣行街都驚, 不如直接跪響雜種面前算啦

其實靜默遊行仲好
如果舉晒牌又嗌口號 會有一部份途人會走, 但靜默遊行佢地會無啦啦加入左都唔知

咁全世界點知遊行緊？

真係黃唔係遊行但又喺遊行場地出現

忍唔住咪要屌囉，
忍唔住係藉口嚟？
忍唔住係咪就可以搞到個活動失敗？

成撚日就要就，唔撚駛抗爭啦，
佛系抗爭算啦，緣份到了自然成功好未？

真係智撚障

姐->啫
米->咪

學下打字先啦

笨友 你又有道理喎

樓上有幾個問題我嘗試解答吓:
Q1: 有人忍唔住叫點算好？
A: 首先事先已經強調係靜默遊行， 大部分人應該會知， 當然可能有少部分人唔知或者忍唔住叫，頭幾次可能唔慣要靠身邊嘅人提佢，可以參考下樓上巴打講嘅8.21元朗靜默集會嘅經驗。 香港人係有學習同埋進步嘅能力，做多幾次自然會識。

Q2: 有藍絲搞事點算好？
A: 靜默遊行最大目的就係草木皆兵，藍絲都唔會分得清邊啲係示威者邊啲係途人，佢要搞嘅搞到途人嘅機會非常之大， 越搞只會令途人更加反感。

Q3: 就算攬炒到途人商舖，啲藍絲都會照入示威者數？
A: 藍絲見到成條街冇人示威，全部都係途人， 好難入示威者數(深藍弱智就算鳩數啦， 佢哋屙唔到屎都會賴示威者)。 所以靜默遊行嘅前提一定係全部人都好似途人咁樣， 要做好就一定要靠大家不斷學習，不斷提醒，不斷進化。 既然大家已經進化到和勇不分不割蓆，我 相信靜默遊行對香港人嚟講唔係一個難題。

Q4: 班狗係咪都鳩拉，唔理你係唔係途人點好？
A: 大家可以善用狼來了戰術(例如吹雞每個禮拜日喺旺角彌敦道出發)， 同時視乎情況， 一開始唔好行曬成條彌敦道，睇下狗嘅反應。佢每一次拉中途人嘅機會越黎越大，濫捕成本就會越嚟越高。

Q5: 你行街咪有得你行， 咁做有咩用？
A: 個人認為，如果連續三個禮拜都係冇人被捕，咁樣就間接代表黑警已經對靜默遊行發出不反對通知書。 呢個時候我諗全世界就要get到呢個訊息要出返返嚟， 好似之前每逢有不反對通知書嘅遊行都要起碼有十萬人出嚟。 當然如果人少得番幾百人，好似旺角鳩嗚團就當然唔成功，但係如果出嚟嘅人多， 每個禮拜都起碼十幾二十萬，效果一定好唔同。 最後講一次:如果大家唔係因為驚，而係因為覺得冇用而唔出，係咁我只能夠講香港人唔配有民主自由。

一陣比人以為係狗比人私了

一早講定禮拜日喺邊度幾點集合， 可以係每個禮拜同一個地方同一個時間，總之揀最多人流嘅時段同地方啦

你試下突然多咗十幾二十萬人， 再對比返 吹雞之前嘅情況，唔使講全世界、 國際傳媒 都知啦。

之前試過有靜默集會係成功，試試下就會識

呢個方法唔錯
最好去藍商場搞

路係人行出嚟
方法係試出嚟

大家加油

過左

You win

依加唔使諗咁多住
背囊有安全帽 索帶呢啲都唔係違禁品都拉
我地已經唔可以用普通人理解的法律角度去諗港共點做
因為球員球證都係佢地
但一有新方法一定要試
況且乜工具都冇，又冇口號純粹多人
理應吹你唔漲

咁我祝你捉鬼成功啦

另外, 米/咪 呢D字你覺得我有問題既話我唔介意你指教
而且呢個唔係學"打字"既問題, 我唔識打"咪", "啫"?
你最多係叫我去識字
當然, 如果你覺得咁樣既態度係正確既話, 你慢慢啦

你話每個禮拜搞, 就唔算"突然"啦, 而禮拜六日呢D日子條街特別多人都係正常... 如果你話要畫面比國際傳媒睇, 講真你唔行出馬路既話, 其實係冇咩野睇到. 同埋你講到如果多人可以18區都搞, 咁其實真係完全同普通行街係冇分別, 你當黃絲平時唔會出街架咩

推你

咁又未必嘅
多人集中係某區已經有作用
d人會撘車，會行過去嘛
記唔記得以前發夢地鐵塞到炮台山打後
過海巴士紅隨口完全停咁滯

狗會扮鬼搞事, 大家要保持冷靜冷處理

以後逢星期六日, 由旺角到尖咀嚴禁行人

Agger and push!!!

推左先
大家最近都好無力 我地要再次發功諗下新抗爭方法

唔想再有手足被黑警自殺？用呢4個apps!

多謝香港警察經濟攬炒

係，冇錯。 要成功一定要好多人先得

我覺得前題係要大推係靜默遊行
因為琴日都係有啲人忍唔到口keep 住嗌口號

打飛機贏唔贏到先？

靜默遊行呢招，勁撚過食黃店

話埋畀身邊中老年手足知

靜默遊行係個好嘅轉型。做到be water

又幾有道理喎

support!

最好濫捕到捉哂d藍絲廢老有錢佬

有道理
推

香港班垃圾做唔到架啦

大推

(行動預告)國安法實施後全面反擊---行動代號:幽靈

【置頂】選戰告急 倒數十星期 立即十星期拉票行動

peru都不如

最簡單既嘢偏偏冇人做

專制只怕你不怕他

終於見到行動po

有人嗌就「殊」佢
成街一齊殊
殊～

有用 推

香港獨立 - 香港共和國
天滅中共
全中蟈人死清光

唔會做到

動靜皆宜
出嚟即可

金鐘銅鑼灣中環灣仔唔帶標語work 唔work 呢

靜默遊行 就係唔好俾其他人帶動到叫口號
當然要叫口號就要確保自身安全

我係628其中一個被捕者 想回應返「多謝香港警察」個post

Useful post, thanks

其實黎緊佢應該號會好快拉灑啲opinion leader同帶頭人

所以我建議可能我地以後約定某啲日子咁出黎

變成habit

推推，支持行街

可以咁樣做，又或者海外吹雞

未試過點知

On99